這個聖誕不太冷

因為有lihkg同各位巴絲打

I am ready

仲以為係暖化post

我今日都短衫褲